gym房唔係閂曬咩 點解呢條友仲做gym放上facebook

公平咩

for人嘅就閂晒

who？

鬼知 你求其喺facebook見到條友都要問who?

人哋有私家房又要通知你？

on9樓主

如果自己係老細唔係可以拉哂閘請朋友上去?
無話開業

樓主真係垃撚圾

向上滑動報名健身？

好多都影一個人當自己練習

報返迖狗D同類黑狗去探佢啦

瘦撚到成條柴咁仲學人賣廣告做占
我驚我一拳打撚死你先喎達狗

迖哥運動前線同事

私人gym房咪得囉窮閪

有健身器材就係健身室？
屋企有啞鈴洗唔洗封埋佢？

拉

唔撚想知啊
番大陸啦達狗